物資

啱啱收工，依家過嚟。
請問要乜嘢物資？樽裝水？乾糧？退熱貼？

推

呢啲都正路

雞蛋